好想潛入海底

做海底奇兵

深海好恐怖

我都恐懼深海 所以想潛落淺嘅海底

巴打睇中邊到?
馬里亞納海溝諗諗佢

浮潛

我唔識游水 可唔可以揀馬爾代夫

係，有次見到魔鬼魚喺我下面
嚇死。

其實浴缸都夠 好想匿埋

深海多d朋友仔喎

鐘意離遠聽聲 但海近睇好污糟

深海會有望完會嚇到精神失常嘅怪物

浴缸咁大壓迫感
要夠廣闊，站在高處，一望無際
咁先有正能量
示意圖.....

其實海底有時都幾可愛的

個景幾靚 邊度嚟

大到可以將你吞噬

啲魚好q

印尼

已經冇人識

下點落呀